{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69842&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동어느날하동"
    },
    "text": "このペンションは広い渓谷と静かな環境の中に位置しており、休息とヒーリングをしたい方に最適な場所です。 ここは清潔で快適な空間を提供し、周辺には様々な名所があり、観光にも便利です。花開市場、双渓寺、七仏寺など様々な名所は車で10分以内でアクセス可能です。ペンションの入室時間は午後5時から始まり、退室は午前11時までです。駐車場もあり、バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルする必要があり、価格は20,000ウォンです。さらに、このペンションは最大人数を超える場合は入室ができず、客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。 また、ペットと未成年者の出入りも制限されています。 また、画像と実際の施設は異なる場合があり、利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して処理してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは広い渓谷と静かな環境の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは清潔で快適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には花開市場、双渓寺、七仏寺など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後5時から始まり、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルする必要があり、価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "ペンションの最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できるものに制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと未成年者の出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の施設は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の施設は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 415
    }
}